riep ze, "Ik heb een geheim vertellen Marianne.
Ik ben ervan overtuigd dat zij zullen gaan trouwen met Mr. Willoughby heel snel."
"u hebt gezegd," antwoordde Elinor, "Bijna elke dag sinds hun eerste ontmoeting op hoog-kerk; en ze hadden niet kennen elkaar een week denk ik, voordat u er zeker van konden zijn dat Marianne droeg zijn foto rond haar nek; maar het bleek alleen de miniatuur van onze grote oom."
"Maar dit is een heel andere zaak.
Ik weet zeker dat ze trouwen heel snel, want hij heeft een slot haar."
